## Schéma

- Titre : Fich sup BP HN nb
<br />
- Clé(s) étrangère(s) : <br />
`ETA_NUM` => table [T_MCOaa_nnE](/tables/T_MCOaa_nnE) [ `ETA_NUM` ]<br />

### Liste des variables
<br />
<div>
    <a href="https://gitlab.com/healthdatahub/schema-snds/edit/master/schemas/PMSI%20MCO/T_MCOaa_nnSUP_BPHNA.json"  
    arget="_blank" rel="noopener noreferrer">> Éditer le schéma</a>
    <OutboundLink />
</div>
<br />

Nom|Type|Description|Propriétés
-|-|-|-
`ACT_COD`|chaîne de caractères|Code acte||
`NBR_ACT_PAT_AUT_ETB`|nombre entier|Nombre d&#x27;actes réalisés pour les patients d&#x27;autres établissements ou de laboratoires extérieurs||
`NBR_ACT_CON_EXT`|nombre entier|Dont nombre d&#x27;actes réalisés pour consultants externe||
`ETA_NUM`|chaîne de caractères|N° FINESS||
`NBR_ACT_PAT_ETB`|nombre entier|Nombre d&#x27;actes réalisés pour patients de l&#x27;etab||
`FIC_TYP`|chaîne de caractères|Type de fichier||
`ANN_MOI`|année et mois|Année+Mois||
`NBR_ACT_PAT_HOS`|nombre entier|Dont nombre d&#x27;actes réalisés pour patients hospitalisés||

